出過讀書選擇邊度?

如果錢不是問題?DSE基本上廢左，去邊度讀，同埋邊課好，仲要香港一定要承認。多謝。